「暉明邨事件」非主流政黨民建聯控制左雍盛苑法團衛星椿腳邀功

雍盛苑居民要設法奪回法團控制權，唔好俾抽水政黨搶功勞，明明係勇武既功勞

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

雍盛苑居民入來睇下有邊一隻異見藍絲混入左法團控制權

成班暴徒

冇火彈你個鳩頭撚會認衰咩 重想推就唔止幾粒 成個粉嶺既人同你保家衛國都似

推

屌你老母班賤種出黎邀功就仆得咁快

文宣

仆佢個街, 出黎抽水

勇武出手，呢班衛星椿腳法團就去俾主子政黨邀功

當區區民要立即罷免現任法團主席，佢地係民建聯椿腳

雍盛苑有2座係公屋 得1座有票

姐係民建聯放火

用暴力就係唔岩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

民建聯控制的屋邨雍盛苑放火燒大廈

唔使理佢
所有街坊都睇到事發經過

粉嶺文宣組

2邊都有派人 有咩好爭

行動